聽日是咪擺工

文宣

今日已請假

罷

文宣！

推

本打手知道 西鐵聼日會强制罷工

好啊